全民練EQ！有屌過藍絲嘅同我入嚟！

近排班狗好似癲狗咁見人就咬，其實係我哋民意大反攻好機會！！

將佢哋濫捕、濫權、蝦細佬、爆記者頭同拉議員呢啲黑材料無限放大貼落你哋自己區嘅連儂場！！等人知道香港警察同黑社會係無分別！

同時我哋要知，敵人無嘅係EQ同IQ，而呢兩樣係我哋強項！一定要利用！減輕前線壓力！

近幾日睇下班藍絲講乜鳩，佢哋個重點唔再係狗屋玻璃窗爛晒，而係將黑衫打市民同圍市民喪屌嘅片段不停放大！

知唔知點解呀？因為佢哋要將我哋講到同黑社會一鳩樣，從而合理化警狗暴力行為！[size=5]所以千祈唔好中計！！

要記住！香港係和而不同嘅社會！
對住班滿口歪理嘅人，係會好撚燥！但一定要練高EQ！

唔可以做一言堂！！
唔可以做一言堂！！
唔可以做一言堂！！

1. 出口挑釁者
對於出口挑釁嘅藍絲或者屌我哋阻鳩住搵食嘅市民，千祈唔好圍佢或者同佢互屌，你要明白，呢班人唔怕同人嘈交，最怕無人同佢嘈！

所以唔需要都無必要嘈到佢明，只需要好似錄音機咁不停重覆一句

「政府龜縮 市民上街」

「政府龜縮 市民上街」

「政府龜縮 市民上街」

將矛頭指返向政府！用喃嘸機式方法不斷講，講到佢哋走！

2. 出手打人者
對於出手嘅，就一定要還拖，呢個係出於自衛，唔好比人恰！不過都要將前因後果用文宣方法發出去，用輿論對輿論！

唔好話民意唔重要！林鄭不停想搶民意，就知民意其實好緊要！

所以！全部人要練高EQ同放大班癲狗做嘅癲事，重申返五大訴求，我哋喺時候拎返民意！

不割𥱊不篤灰不指責
兄弟爬山 各有各做

自推

我再推提高EQ治癲狗

繼續推！

EQ真係好重要
尤其宜家我地嘅嘅力量真係俾以前大左好多

全民練EQ！推呀！

喃嘸機式方法

2，如果有人打人，還手時叫 做咩打啲街坊，唔好講屌你老母，因為好多片都影唔到之前咩事

啲片可能民間記者會播

推

再推

push

推上去！
練好EQ！全民皆兵

EQ

喺屋企已經練緊

練

其實要贏，保持道德高地，係好重要。因為政府本來就比市民有多幾十倍的權力同資源，。

無錯！齊齊提升EQ值！
得民心！贏香港！